政府重開各種設施鼓勵市民消費 我們生活多姿多彩有錯？

袋20萬一個月，出事賴市民，狗官

專家食屎

支持政府搞好民生
勿將疫情過份政治化
市民都要生活
重開各種設施不無道理

最pk有連登仔buy，on 9

唔好spin多姿多彩
元兇係免檢疫令

君君多姿多彩係除罩群妖慶回歸宴